{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67304&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 NO.25 불국사점"
    },
    "text": "周辺には慶州ファンリダンキルに行く距離は9kmで、地下鉄駅の仏国寺駅は800mの距離にあります。 仏国寺までは3km、石窟庵までは4km、東宮と月池までは8km、カリフォルニアビーチまでは9.25km、普門団地までは10km、そして慶州農協教育院までは0.3kmの距離に位置しています。 客室の内部施設としてはネットフリックスのご利用が可能で、全ての客室には高級空気清浄機とスタイラーが備えられています。 ゲーム好きの方のためにバトルグラウンドができる高仕様2台のPCも提供されます。 バスルームにはTVがあり、寝具類はホテル式ラテックス寝具として提供されます。 VIP客室には乾式サウナとマッサージチェアが完備されています。 フロントおよびその他の施設としてはスナックバーが基本的に提供され、利用時間は毎日午前7時から午前9時までです。 食事としてはシリアルや牛乳トースト、コーヒー、そして各種ドリンクが楽しめますし、1部屋につきカップラーメンもご用意しております。 さらに、人数が増えた場合、1人当たりの追加料金が発生し、5~7歳は5000ウォン、8歳以上は1万ウォンが追加料金として策定されます。 ヨギオッテ会員としての特典を受けるためにはフロントにお知らせください。 オンシーズンや特定日の祝日には料金変動があり、客室番号とデザインは会社の運営状況によってランダムに割り当てられます。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室が制限されます。 身分証明書を持参してください。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "ファンリダンキルへの行き方は？",
            "answer": "ファンリダンキルへは地下鉄駅の仏国寺駅から800mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ファンリダンキルにはどのくらいの距離がありますか？",
            "answer": "慶州ファンリダンキルまでは9kmです。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットは何ですか？",
            "answer": "周辺には仏国寺、石窟庵、東宮と月池、カリフォルニアビーチ、普門団地、慶州農協教育院があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスの利用が可能な高級空気清浄機とスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ゲーム好きの方には何が提供されますか？",
            "answer": "ゲーム好きの方のためにはバトルグラウンドができる高仕様2台のPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何がありますか？",
            "answer": "バスルームにはTVがあります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室には乾式サウナとマッサージチェアが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としてはスナックバーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "食事は何が提供されますか？",
            "answer": "食事としてはシリアル、牛乳トースト、コーヒー、各種ドリンク、およびカップラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "人数が増えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数が増えた場合、1人当たりの追加料金が発生します。5~7歳は5000ウォン、8歳以上は1万ウォンが追加料金としてかかります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員の特典は何ですか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員の特典を受けるためにはフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日の祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日の祝日には料金変動があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。身分証明書を持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 520
    }
}